胡志偉：絕不簽署確認書！

感謝支持
必定尊重初選機制
力爭泛民議會35+

1. 感謝香港人支持令志偉能夠報名參加立法會大選

2. 志偉定必遵守初選協調共識，確保九東民主派能奪三席。

3. 分進爭取市民支持，合擊政府，志偉必定會戰鬥到底、抗爭到底！

4.志偉重申絕不簽署確認書！

胡志偉
2020年7月15日

#時窮節乃見 #不為議席掉尊嚴
#一句到尾毋庸多言 #胡志偉唔簽
#用心做事毋畏毋懼
#兄弟爬山各自努力

btw
都仲係未買「我要見指揮官」張相做banner
而家得對眼係做乜9

呢張又識整到咁型
之前啲宣傳又整到柒下柒下咁

自修室警告

算係好過以前
但係見指揮官張相型一千倍

係
前幾日有個post話如果肯用果張做選舉宣傳
佢應該會多好多票

抗爭派、本土派仲話要開會傾簽唔簽
反而老白鴿出黎話一定唔簽

民主黨初選完即變勇武

因為老白鴿唔簽都唔會DQ
上屆都上簽

敢講反對國安法未

梁天琦簽咗都DQ
證明簽唔簽根本唔關事
梗係點都唔簽啦
唔明點解仲要傾

聽聞張相好撚貴 $1xxx/次

有冇人幫佢整下

佢個樣越睇越似半澤個大和田

都就嚟九月，再唔用，唔通留多屆先用咩

唔怪得 咁唔止超過曬選舉開支上限
分分鐘用張相搞到破產...

不過記者都係搵命搏影返黎
報社收咁貴好心加前線記者人工

佢爆seed果陣都冇人估到啦

Respect

志偉你可唔可以買個張相你睇啲ching幾有心幫你整埋

respect
但強烈建議簽

即刻搵明報攞授權啦屌

民主黨貼番地
始終係好事

支持

今屆講明唔簽冇得選

邊條法例講？

反正冇機會贏

未必,佢民調好大機會入返前3

似係佢自己唔簽，其他民主黨簽？
如果唔係，民主黨會全dq

如果確認書冇加料都唔簽?

反而覺得老閪都簽
做下無賴 冇謂硬碰

貼張相去佢facebook 啦屌

有冇人可以講下到底要簽咩確認信？

型十萬倍

人哋係話要簽一齊簽
唔簽就一齊唔好簽

明白 咁希望佢地係一齊唔好簽

連登仔真係難服侍，簽又屌人投降主義，唔簽又屌人扮野，虛偽

第六條

香港特別行政區居民在參選或者就任公職時應當依法簽署文件確認或者宣誓擁護中華人民共和國香港特別行政區基本法，效忠中華人民共和國香港特別行政區。

政府上屆開始喺立法會報名嗰陣僭建咗一份叫「確認書」嘅嘢
要求參選人確認「擁護基本法」
當中特別列明參選人須擁護《基本法》第 1 條、第 12 條及第 159(4) 條：
第 1 條：香港特區是中華人民共和國不可分離的部份
第 12 條：香港特區是中華人民共和國一個享有高度自治權的地方行政區域，直轄於中央人民政府
第 159(4) 條：《基本法》若有任何修改，均不得與中華人民共和國對香港既定的基本方針政策相牴觸。

又係黨安法？

明報

感謝巴打

呢份確認信真係潛規則黎
唔簽嘅話選舉主任就裁定你唔係真誠擁護基本法
然後就DQ你

一早講左會簽ok
承諾左唔簽就唔可以反口

民主黨員退黨保平安啦

Respect & Support

我要見指揮官.jpg

上屆公民黨全部人無簽都全部入閘
但上面有巴打話國安法第六條而家明文規定要簽...

七一有幾個政治人話照發起遊行反對國安法，胡志偉有份架喎
自己搵新聞

以為係小心扒手警告

仲係未開口反對國安法
白鴿黨唔簽確認書都入到閘

簽乜確認書？

人民力量（快必慢必）都一早表明咗唔簽

係喎屌
唔怪得早兩日馮樺出黎講野
要候選人要小心啲 唔好觸犯國安法啦

會唔會今年調反轉販民唔簽 本土走去簽

簽左先有得繼續㗎啦
唔好咁傻仔呀

依家老美睇實，可以唔簽，DQ晒唔洗投等老美有借口做野都係可取

到底係鴿變鷹 定係戰鴿

真本土

be water

上年熱狗都簽左

上屆泛民都冇簽
係熱血公民同俾人迫到埋牆角嘅梁天琦簽

熱狗不意外

上屆都無簽

簽完咪一樣dq

屌
借個位 會員標籤功能

今屆有國安法 第六條似乎規定左要簽

份嘢根本為梁天琦而設

老鴿都變乳鴿

完全唔同晒

航空股冇乜力升咁

Respect ahh

推

唔簽確認書

覆錯po

做得好
初選出呢張文宣
起碼多5000票

plan B 好似簽喎

好想睇下佢DQ 晒經過初選民意授權既候選人

有聲

全部唔簽,睇佢會唔會夠膽DQ哂咁多個,但PLAN B我覺得要簽,因為點都要有人選,唔可以比土共嬴哂

如果所有非建制唔簽就唔同講法。
記住立法會呢個舞台港共一定要啲反對派做配角，話比國際聽香港仲有民主。但實權總要係建制派度。

佢有本事就dq 哂所有非建制派，咁就好睇啦

鄒家成喺選舉論壇話會簽確認書

71佢用左佢名義發起, 要dq話咁易
佢自己都應該諗住讓路比其他人

不，不可以比港共繼續做戲話比國際聽香港仲有民主選舉。

而係要做到所有非建制係選都無得選先係攬炒

啱 齊上齊落好重要
而家快慢必 胡志偉首先出黎講明肯定唔會簽
相信最後全部都唔會簽
一次就全部DQ曬

咁好，睇下到時成個非建制陣營得佢一個選

泛民簽=出賣港人
本土簽=堅持信念就得

用呢張做banner一定好吸票

佢哋班友
好似驚死人唔DQ

搞到好似DQ又唔係唔DQ又唔係

重溫我要見指揮官

公民黨區選唔簽都冇DQ
驚閪

plan a全部dq已經好大震撼力，問題係議會戰線仲有一定意義，唔可以完全放棄，點都要有人做議會抗爭，土共咁衰冇理由70席比哂佢哋每個月收10皮人工

晨早用呢幅咪好

cls呢段真心型

本土見販民唔簽
一定唔會簽啦

緊係唔簽啦

根本全部人都唔應該簽

但70:0係比60:10/ 50:20 震撼好多。

一係就做要撤底啲。到時香港乜都全票通過就可以正式宣布立法會無用

簽左正衰仔

射完都唔走

多謝

自己用人哋係公眾地方影自己嘅相要俾錢？

型到癲

有時真係心情好矛盾，明明呢啲時刻佢咁勇，但係平時啲投票紀錄咁差

屌型撚到
對佢個人冇咩印象既話都即刻醒起佢做過d咩

或者可以咁諗：溫和派全部唔簽，DQ哂之後本土抗爭派後上補數。等你dq 又死，唔dq 又死。

胡志偉識玩！

#一句到尾毋庸多言 #胡志偉唔簽

咁民主黨其他人呢？19年區選民主黨都有簽，擁護基本法呢份簽唔簽，感覺冇乜大影響

其實除左慢必之外所有現任議員都要檢討下
得慢必100%出席率
同埋都要警惕下新人
記住要100%出席
平時我哋返工都唔可以缺席啦
更何況十萬一個月嘅議員？

救命好撚型

支持&Respect

鄺仔許勇無理由仲保守過佢呀嘛...
5:0 肥堅唔知喇

唔認同。如果你溫和泛民plan B都唔簽，再被 DQ，完全可以將議會路線焦土喎。

胡志偉、李卓人呢啲老嘢有時係鳩下鳩下
但危難嗰陣睇得出佢哋真心愛香港

會唔會DQ嫁

真心有機 原來國安法第六條寫咗參選要簽嘢

果次真係對佢改觀

上面有人話鄒家成話簽

d回憶
點解可以免疫tg

respect

Respect
呢個時候係咪一定簽先叫有用
簽完比人入位又有咩作用
白鴿留左咁耐 有佢既理由

唔係有其他角度咩
同埋好似仲有片？

係，而且冇位走，所以唔洗討論會唔會/敢唔敢dq，一定會

胡志偉咁講似自己會殉道；依家主要係睇其他人/plan b 簽唔簽， 如果玩35+要簽，唔簽係焦土

大陸都唔知幾想你唔好簽，有時做人唔洗咁老實嘅。

国安法嚴重漏洞

留名睇跪玻璃，十皮嘢個月，點會扮清高

一次，掛一個月都當一次架

簽左 到時講話反對國安法
咪一樣dq

當日其實唔止日月報影到呢幕，可以搵其他網媒買

其實都似 之前傳過話交俾莫家嫻選
可能佢都唔太在乎個人議席得失

咁多人都唔簽，咁仲有咩選？

可以同FTVV買版權

支持志偉

plan a dq，做一單國際新聞。
plan b繼續議會抗爭。

民主黨幾時換過堆pr

第1張第一次見

屌你，第一張好得

快必多票過佢真係好癡線

我要見指揮官

佢地上屆都無簽，反而天琦簽左。

屌零裝真係好撚勁

明報食水深

係咪有上連登

請連登仔啦屌

講起李卓人，據說佢係中信幸存者之一

註：我當時在場，差啲以為自己死L緊，但太亂而無法確認

推到胡志偉睇到

簽唔簽都可以揀人do

其實佢衝得前過好多抗爭派

佢哋要勇嗰陣仲勇過本土
71行頭真係搏拉

64集會都係

你有鬼在場咩 發夢當真
btw
李卓人的確在場keep住硬食TG
一路喺大台開咪嘗試叫停防暴

想知馮檢基去左邊

一句到尾毋庸多言

但又咁多句，笑左

果時仲未有黨安法

佢唔係勁少票咩

港共係一定要有非建制派係立會度繼續做配角，要扮仲有民主議會。但權就一定唔係你度。
你一有人簽左，港共放幾個入去就中計

所以港共最開心就有人入議會同佢玩，同佢繼續做戲。但要過嘅法案就一定過到。

但如果係70:0就可以正式宣布立法會變左人大。

早幾年已經變咗節啦 補選區選都出來𠝹票

唔識宣傳

香港冇肖像權，所以

仲少過李嘉達、快必

我覺得值得課落去其實,
$1xxx 一個 design 唔算貴
你選舉單張要印咁多份印刷成本都唔止

界得150票

佢d票大部分要正式選擇先投

去咁前打卡需要勇氣

本身條友太低調 加埋輕敵 冇眼睇

公民黨 民主黨 人力都唔簽

好撚型 respect

“抗爭pie”簽好笑了

社民連簽唔簽呢？

9估唔簽

對比番張相先知原來當日嗰個係佢，嗰一刻仲諗緊邊個阿叔咁夠薑... 因為佢冇望過後面

胡志偉

好撚型呀

有次記招仲講咗句中共必亡
隔離同事眼都突埋

老實講我就唔想梁凱晴上，寧願李嘉達、飛機師同胡志偉贏
不過Gphone個光環咁勁，其實胡志偉無得贏

本人買返自己張相，收順d啦

得許勇拍得住佢

國安法之下會唔會出事

上屆
鴿/OMDB 兩大黨冇簽
民族黨/梁游/長/慢 都冇簽
琦同熱普城都有簽

其實plan b好on9 嗰個仲要係梁凱晴

講真 不了

我以為佢過唔到初選

勇過許智勇啦

最後DQ 民族黨、天琦
證明當時簽唔簽無關係
不過而家國安法之下就唔知

根本中共就係操控香港立法會

其實最勇果兩個都係民主黨

又唔使分高下，智勇都好撚癲，教理大俾狗照個張相

住佢個區既街坊好慘

去其他區先見到梁凱睛，仲要永遠只係開站宣傳自己

連勇武派我都未見過有人無豬咀, 無防具,
都係仍然係槍口前毫無懼色.
就算你唔驚, 咁樣吸住 TG 都勁辛苦
佢都上左年紀了

又唔好睇低胡志偉
民主黨中老年票唔會少

衰啲個句 heidi同慢必都係議會入面先勇

抗爭派有邊個係勇？
Heidi叫人唔好打

梁凱晴呢個plan B 真係太弱
就算本身投硬比 鋒都未必投呢個plan B

基本法從未得到香港公眾授權

唔簽唔投
理9得佢短期要去邊

Heldi元朗叫人唔好打狗，仲開路畀狗走

到正式選G鋒岀曬奶力都未必夠票比佢 始終名單上嗰個唔係G鋒

今年選舉活動指引訂明確認書並非提名表格一部份，候選人可自願簽署，但亦引述陳浩天案指選舉主任可就候選人無交確認書，決定提名是否有效。《國安法》則列明參選時應當依法簽署文件確認或者宣誓，擁護《基本法》，效忠香港特區，正式確立簽署確認書的安排，若參選人拒簽將被DQ，為參選第一道入閘要求。

From蘋果

抗爭派

譚得志 Tam Tak Chi 10,980
胡志偉 Wu Chi Wai 10,421

到時用咗張相
又會話佢食人血饅頭

另外，把口勁勇嘅快咇果時係邊

之後民調個陣胡志偉一定反超快必

香港人真係好難服侍

眾志既人就算幾差點都會入到，而家連快必都多飛過胡，我見唔到胡有得win...

Gphone 飛機師 李嘉達係邊

好多淺黃無出來投
呢個係真

Gphone 好似仲坐緊

我都覺

咪傻啦 白鴿啲地區票 阿婆票好勁！你睇下紙票啲數據先啦 係今次初選麻鳩煩先咁

佢如果俾人鬧
連登仔出黎受
係我地建議佢用嘅
有咩就話我地

Gphone 617先出番黎

胡志偉(57)

我記得好多人係煲底等佢過嚟

Gphone 未放，飛機師有出，同肥尹一齊
不過當日最前係胡、許、鄺、區同朱

班抗爭派真係唔見曬 連高佬721都入左元朗

李嘉達果時係邊

抗爭派好似無咩出現過

一堆唔知乜鳩臨選先出黎

Btw半澤直樹今個禮拜出第2季

講呢句會比人話pr 五毛
公道自在人心

佢有份企第一都係食人血饅頭既話，咁其實初選勝出者點計

只希望抗爭派同泛民派可以好好協調

高佬比人fit 都冇得選啦 雖然佢講野真係唔掂

唔係沙田新城市咩

有人一見係老果班
就話佢食人血饅頭

自己去埋元朗都比人話

有人影到片
粗粗地capscreen都夠做啦

佢好似係嗌: who is the commander?
I’m a legislator! I need to see the commander!
類似咁

胡志偉16年拎5萬票，今年多左更多區議員票數只會有增無減，佢同機師我覺得好大機會入到，睇下最後一席係快必 g phone plan b定李嘉達，到時再棄保啦

其實係

無本土派 本土派會話唔投

選少個,唔駛煩

Gphone點可能會小過飛機/老鴿，不過實被DQ既
我驚梁凱睛接唔到Gphone既票，但又令其中一位輸尾席

sor你岩，D狗係電梯向下衝之後被圍個幕

梁凱晴叫咩派... (唔理地區野派？)

可摸耳唔好梁凱晴

劉穎匡搞過好多遊行集會wor，而其他今次參選嘅本土派個陣連區議員身份都唔係，點企出黎擋狗

gphone 搵其他人啦，晴B 大波極都唔夠力拎哂所有gphone 票

gphone dq咗 唔知啲選民會唔會配返比尾席快必/胡志偉。光譜差咁遠

講真佢點都唔會俾民主派贏
禁不如做盡佢
鍾意dq既咪d飽佢

劉穎匡做野好多年
反而張可森、李嘉達個d真係區選先爆出
不過肯做野、有為香港付出過既無問題

capscreen都有版權架

如果天價不如搵人補拍一張差唔多算啦
啲錢唔需要咁樣益啲非同路人

咩本土即刻收哂皮

今次點撚同，刁大玩得國安法唔簽一定DQ
同宣誓一樣

只係簽撚咗都照DQ之嘛

既然如是，集體唔簽，集體DQ，再推進抗爭活動

型到仆街

簽，點解唔簽？學老共咁樣簽完再反口都得

推到佢見到

老衲認同

其實九龍東係老人區，藍區議員比例上最多
對面幾乎肯定係 白偉俊 禮義廉 膠彪
即係一個明星加兩個大黨 三張都好硬淨

要掃低是但一個(好大機會係膠彪搶尾門)
基本上都係要 跟對面出一個明星兩大黨夾埋三張名單報名去鬥

老人/基層/屋邨 跟區議員投鴿
中產/專業人士/師奶/屋苑 投飛機師
後生/雙學派/激進派/本土派 投鋒 (plan B 唯有揀李 換走梁)

飛機師，本土派 同 眾志派 出三張既話，
本土派對膠彪爭尾門羸面唔大。

胡仔又發威

搵你幫佢搞仲好

仲有依兩張

其實 gphone 票，同埋進步鴿既光譜未必差好遠。
鍾意 gphone 同時鍾意鄺仔，許勇都唔難想像丫係咪 ？

請連登仔做pr仲好

笑撚左
有聲既

終於

佢呢種老好人，心理阻礙大，唔會去到咁盡
分分鐘都諗住選唔到由佢
順理成章讓個位比後生

胡志偉唔係鄺仔同許勇

李嘉達>>>>梁凱晴

Respect志偉哥

絕對係好事 睇下港共點DQ晒咁多個

肥亨利 都有系節目講過呢一幕

亨鏗有聲 EP 60a - 利直擊612佔領現場警方死亡夾殺 / 話要同勇武切割嘅老屎忽唔該收皮 A - 20190612a
23,679 views•Jun 12, 2019

車手最重要喺咩? 喺對眼阿

個胡X偉同白鴿黨
反差好大笑到碌地

呢條老婆係警犬母狗既肥柒矮佬仲未死？

Respect胡志偉
進步左好多

加油 撐住

愈多人參選愈好，DQ得愈多人就愈難睇

戰鬥鴿

認真，不嬲都唔鍾意白鴿，但鄺許胡係令我對佢地改觀

李嘉達=梁凱晴

設計師加人工

幫佢宣傳得唔得

支持偉哥，贏輸都要俾返個credit佢

利申：初選投左肥仔，無諗過胡志偉少咁多票

仲有林卓庭 721 入元朗 黑警醫院私刑都係佢出力幫手 唔止民主黨其實過去1年唔同黨派同組織都兄弟爬山 各自努力。
唯獨得把口，日日指責同路人搞分化果班 一票都唔應該俾佢地

佢應該睇左

Gphone DQ左既話
我寧願要胡志偉都唔想要梁凱晴
梁凱晴講野到依加都仲係好垃圾

利申: 投左肥仔達

免費幫佢做埋文宣

有無諗過係藍記

識玩呀

希望啲區議員真係做下民生野，唔係既話下屆又係輸返，有左區議會既配合其實立法會係好選好多，地區服務真係會拎到唔少票。

呢到打手又多
總會有一兩個成日話佢做野
根本就講大話，唔係佢身邊嘅人點會知咁多野吖

沙盤推演，共狗應該等唔簽果啲選到再玩DQ，因為而家DQ有後補補上

呢招根本就屈機，俾你35+都可以dq到唔過半

反唔到了

唔係本土夾住佢哋，佢哋點識進步

傳統泛民唔簽根本唔會有事
本土個班簽唔簽都會dq

齊齊傾出一個plan

樓主你好撚堅持佢要買

用一次$1000會唔會講𡁵每份$1000

Push

點解肥仔咁多票
睇論壇完全唔得

講民主黨好野會比人話pr

又投左肥仔達
話攬炒只係種態度
Cls

好撚型

肯定有人忍唔住想簽

然後又話係策略，不分化唔比人批評

如果plan a 因為冇簽而被dq, plan b 做返足簽返我覺得可以接受
如果plan b 簽完照dq, 大規模dq到最後得獻世派自己圍威喂入曬閘玩, 或者35+成功當選後被正苦大規模dq曬, 呢d都係大家支持35+嘅目的

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

而家党安法寫明要簽咗先入得閘選得, 如果plan a plan b plan n都唔簽, 始終正苦大條道理話你唔跟足規矩先冇得畀你選
但確認書都簽撚埋, 正苦dq就得返讀心一招, 係人都知佢鳩噏冇根據
跟足規矩行、有民意代表都被正苦無視踢走先係最醜陋嘅真面目, 國際想幫口都理直氣壯d

就算選舉順利舉行完, 呢場仗都未完, 點票過程、結果有冇被控制仲有一輪
點票結果塵埃落定後, 非獻世如果35+入到議會, 正苦好似上屆再出手dq幾個、告到幾個資格失效, 將非獻世控制返去35-, 都係非民主選舉嘅體現 (結果唔滿意就改個滿意嘅結果出嚟為止)

如果留返35+唔敢踢走議員, 班民意代表就要兌現承諾癱瘓議會, 最終一係逼到正苦解散議會, 一係樂觀d咪正苦要投降聽返民意, 35+都有寫呢個結局出嚟

一場選舉之戰唔係投完票就完咁簡單

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

屌你，好撚型
佢用呢張分分鐘初選有頭三

70:0一樣可以話係依法實行有效選舉, 得到民意認證, 入唔到閘嘅人只係個別唔守規矩嘅人士, 正苦深表遺憾, 然後日日人大式過曬d賣港議案
國際明知正苦玩嘢, 但有班友又真係冇跟足規矩, 唔知點幫, 就算加速開救生船, 到時香港人已經走唔到, 請問可以點解救呢個困局?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

胡仔用呢幅啦